\begin{frame}{Resultats : GraphCut et FaceTracker}

  \emph{GraphCut} :
  \begin{itemize}
  \item Continuité temporelle correcte
  \item Vitesse de segmentation par image raisonnable ($ \approx $ 1s)
  \item Taux de réussite en baisse sur la fin, en cas de mouvement ou d'occlusion
  \end{itemize}

  
  \emph{FaceTracker} :
  \begin{itemize}
  \item Résultats semblables à une segmentation manuelle (du visage)
  \item Interfaçage \emph{MEX} incomplet
    \begin{itemize}
      \item Utilisation en 2 passes : exécutable, script
    \end{itemize}
  \end{itemize}
  
\end{frame}
